晚餐：09072018（打邊邊）

弘B 咁熱仲打邊邊唔驚你D肥肉流哂臭汗滴落個煲到咩

花雕雞翼？

未來大大，請問香港淪陷未

good

打到 2018

原來樓主係未來人黎

成條魚dum落去？

喺屋企打邊爐好幸福

係呀

牙唔好落䓤啊

醉雞翼呀

係呀 好好味

羊b都驚鳥

手掌咁大條魚仔

全部都係芫荽蔥

吉妹

正

寶寶